美股認真討論區 MCCCLVIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

邊個

暴絲慘被ntr 1001

俾次機會ok?

跌完7%再升果2%
撚狗市

Tomorrow CPI is a big day

今晚早啲訓

又要數淨低幾多鎂

龍又早訓
熔又早訓
日日都要早訓

啲soxl 磨到變廢紙
小波啲啦

點解佢張張都黑白相

Aggar
日日起身見到跌300幾點

nq又然

龍又打J
熔又打J
日日都要打J
成人台呢

咁咪身體健康

推

等等班仆街反手再大沽國債
債息再急升 之後發沽股票邊放債息消息
引起恐慌情緒 納指暴跌
呢個劇本loop左幾多次

債急升

Gel～！

車頭

每日的劇本

yield跌 升

牙wood

清 唔好咁癡線啦

聽講 國債今晚又係有大動作

仆街
點解唔繼續跌

靚咗

今日盤前道期弱到,唔通輪到廢老股今晚仆街

講還講

如日中天教大勝

六十幾歲嘅頭
廿零歲嘅波dy

木姐d gif好難頂

仲要咁大張

GME

聽日起身就紅色架喇

tsm似真升

原先係咪子瑜嚟？

三指齊落

請善用不推文謝謝

應該係

同一個局，點解仲有咁多人衝入去

次次都扮升 算9數

遊戲驛站

死番落去啦TSLA扮乜撚野

個市龍撚到回調完啦

呢個價要入啦

gme龍到

一日升一日跌，阿婆都識玩

話說d航空公司個價仲高過疫情前

我地如日中天派俾人笑左咁耐終於威返晚

今日突唔突破到12700關口

過份左,廢老股硬係覺得要回

WSB 妖股今晚仲唔數錢

12800 seems to have more resistance

AMC 真心

上星期一

你有冇見過人笑個太陽

自古以來將自己比喻做太陽嘅都冇好下場

市場話比我知GME先係價投
TSLA只係bubble

冷靜呀 師兄

@忘巴

AMC 有機會
落場踢波睇位轉身

美股認真討論區 MCCCLVI

#168 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

各位請投票
未投既可以去投

ER已過驚閪咩

買齊gme 同amc 而加數緊錢

如果可以調查埋年齡就好

我覺得銀行還好

但航空股有d仲要ath

自

依張不得了
真係要save低先

仲未見教主

幫我含緊

買囉又唔算貴
呢款都幾靚, 唔想戴apple watch了

求下你唔好gel

呢樣真

Rainbow 團名唔好J個呀嬸好冇

契媽上呀 ！！！

薛巴等緊位沽?

Yes

等啊木重返ath就post依張慶祝

又可以輪契媽大米

bnb無力跌

吊 120ma都上唔到 點沽

推post指數 光速

10 MA 已經好滿足

法唔法國做淡 沽納指好笨柒。

沽契媽 2/3線科技股 仲fatfat

咁你應該鬧啲廢佬股 道指日日Ath

咩位 一齊

你過左去龍軍果邊啦

屌你喇

左上唔係有寫咩

堆指數俾Algo玩哂
沽契媽概念股仲抵玩

納dee真龍

咪就係囉

聽講琴晚好似跌3% 想問升番哂未

大家都係唔敢買GME, 淨係買廢老股，我哋坐埋同一條船

Btw., AMC 必須死

睇黎今晚真升

鬼佬好懶
我收工佢地都未起身賭錢

Btw美金20雙均線呢一兩日交叉60ema了

美股post人口普查

連郡gel頭指數: 高

me 2

blue tape

點解我會明你講乜

開幾個留言
重新再投過

等你沽佢落去

我睇AMC會繼續升
落場踢下波先

早睡早起 身體好

成敗要睇麵咪媽

30 K UP >>>>80 ~ 29%

30K below >>> 192 ~71%

應該個數stable左，同政府個stat 真係好近

FOMO 一定出事

good grape

納Dee真龍王千升不跌
SH且肩並肩

Blockchain真係CLS

買BLOK算啦

盤前龍跟住一開一定跌到仆街

今晚咁龍 大家準備食咩

政府邊個數?

見有人PO中位數係20K

呢個post D投票 post 真係好真實

準備七點棍落 攬好安全帶未

GME升=其他股無運行

Tsla本質同Gme一樣
不要分得那麼細

佢mon緊post

笑左

老麥加大

MON PO狗仲話自己"朋友"通知
明明係自己成隻狗咁望住等西蛇派狗糧俾佢

16年 out喇

支牛個“檢舉“有閪用咩

升埋都唔夠降

笑死

應該有新Stat，一時三刻搵唔到

納弟

可以食一手飯過下喉癮

日日劇本一撚樣

光速post指數

計埋廢老一定有

盤前龍 盤中熔

個個財自左 邊洗理份糧

咁少人搵三皮

護士老師真係讀書唔TOP既神工

石囝penis sell未

今晚食飽啲 聽朝先有氣力爭二手飯

升多十日都未返到家鄉

我d維尼 俾人ban左twice

今晚決定打個龍J 射曬D龍出來

然後熊仔係你背後插你

唯一唔虛報連登人工po

個個都財自祼辭,梗係無收入

如果唔計D掃地清潔個類 或者 只計 HD/大學以上既話應該唔同哂

我射撚死佢添阿

互射

沒有係連郡無做假既理因

tsla

不停盤後買盤前賣 會唔會跑得快過廢佬同契媽

係咪牛二

依度連登清泉

又豬錢了

NQ 開始響呢個位思考人生

asml重有出依種機個下好野

結構性加倉到底乜鳩黎

九成新，原廠保

納指升得狠 講不出説話
沒錯我是說 今天千升啦

2020/12/14講
2020年底前運到，照計幾個月前到左

Up over 12800 ok?

無事啦 升返哂

寧願企穩J貨 都唔想棍落鳩貨

今晚道指同其他唔同不走尋常路

又假升

+5%開市

又玩sector rotation？

果班大戶又take profit返黎納指

加入連郡會員就知

邊個係部機個上手主人

邊到

又係喎

今晚拍賣3年期，未係戲玉

gen4 , 應該整到28nm既chips

盤前乜叉都升

暴巴pin

開市就向下升 每日劇本

白做幫牛牛日日賺多啲

美債係有新聞而跌? keep住係咁插

比晒SIGNAL你入貨

出現了

2手

應該永續8k

唔穿128 都唔加注
123 鑽石能量底

一部做到28nm既機拎嚟做193nm

真呀

咁會計咪仲神

Nq:上去好定唔上去好呢

而家無啦

small mid 靚股係投資者入貨zone

都係落返去

醫療系>會計狗

10號有新一輪auction

覺得似牙fed做野

會計狗做幾年先三皮
搵埋都唔夠藥費

親身祝福r2k

升反而唔敢開app 唔想有希望 是否正常

裁經+契媽

唔該晒

穿到都係輕注 可以盤後先慢慢揀都得

地鐵壞車 係唔係預示？

直上13000

真係重刷工嚟
讀完入行就搖身一變

醫生收得咁高
nursing / poly 3寶 物冶 職冶 視光師

你有無見過正苦d物冶職冶會有ot

瘋狂考牌

有東大ot pt
20分嘅實力
30分嘅前途

龍!!!!GEL!!!!

我唔想再喺美股post見到股票嘢、日月嘢、期權嘢、執石嘢，我剩係想睇咸嘢！就係咁簡單！純純正正嘅咸濕！有咁咸得咁咸！

果d鳩坐就一日好爽

東大心諗：我都有三寶

我成日恥笑個fd ,屌你夠分入3大會計，唔撚楝poly 3寶，依家無得後悔了

似係會撚番一排狗先

又要跌了

醫療系真心屈撚到仆街

無期望就無失望

睇過應該要入老人院

G X W 都係小學雞果時電視睇

100ma 變阻力位

認同 反正訓醒實豬到仆街

小學睇+1

啱啱開緊黎睇

睇魯魯修好過啦 youtube有

最鐘意08 0083

完全無力跌
預計最小綠收升400

龍龍蝦

錦囊

最鐘意G
太經典

nq扯咁耐旗，有古惑

我係唔係你嚟同分既

市場減價論

adidas特價時，你正價買咗好多衫

咁特價時緊係唔會買咁多

但你本身正價無咩買

特價點都要入返d

再者越特價只會越無款無碼

結論市場到到咁上下靚股未必再跟市場特價給你

可能真係回完要升,轉道指廢老閪爆

升熔

到底咩事令債息突然插水 班友唔沽債平晒倉?

睇錯左估吓高達有無晏勃

負皮左喇姐係

睇緊廣東話配音有啲打冷震

自動裝晒condom

唔計
請減去一票

名

x2

乜撚野

納DEE到底未？

已到底
未到底

萬綺雯

係咪同一個人

一線 》》》》 6
反皮 》》》》 8

咁多一線

屌你.........

萬差咁遠

Just wild beat communication

你咪顛 OK？

你班友

早排睇翻華爾滋

咁大獲

FOMO DAY

tsla啊

veri 價投

cls.....

救命啊
好驚今晚發夢同契媽做愛

你有福了

而家洗撚你poly, 入東大算啦屌

一起身成條底褲濕哂

根本日有所思

成撚日key聖母個樣落 頂唔撚順

今晚穿12000 我幫石仔含

又呃細路仔含 cp

FBI IS WATCHING YOU

好索

穿12200澳仔俾鳩石仔含
你12000又幫石仔含
3人含

你記得咁多MEME圖都算係好野

好地地屌下囡唔得既, 係都要呃撚含

鍾培生speed dating 自爆性慾強

澳仔咁燈唔係咁好噶.,]′!!~

想試下含撚

納期+300，龍龍哈

屌 係唔係痴撚線

My kaying bb

今次契媽賭贏左了

Can巴上水 今晚西冧

呢到龍到咁, 應該又係高開低走, 等你訓左又轉燈既局

市都未開...

龍到

無留意開 GME呢排搞咩

個市勁再完全無力插

又呃撚含

晚晚都西冧

你幾時甩P的

到

你含住我 我亦含住你 更合襯

屌你老婆

屌

尋日盤前都贏緊

個個盤前gel 驚驚

盤前升緊2.5% 正市仲可以升幾多

有次都係升到咁誇張 最後升左3%

名店特價

唔係件件貨品都有人買

值嘅靚嘅特價有得買就開心

如果買唔到時，又要出去用正價買或炒價買.....

又何苦？

永遠你唔會知道個件靚貨啱心水會唔會仲係下次再特價時係特價場入面的

回番+/-0 再上5%

-5%

幾時轉夏令
點解上網睇3月4號轉

唔可以太興奮，反正劇本日日一樣

唔係月中咩

今晚升到融

升溶
直上13000

你班gel頭熊想偷我雞

想subscribe 做p8會員
跟住搞同p8 3日2夜台灣遊

大師有咩推介？

今日升乜

一升就成班衝出黎gel

債跌 美金跌

千升

大戶造市正仆街

個市今次真係強到

贏一畢輸光不心痛的錢需要理由麼

似收到風平淡倉

夠啦, 痴撚線

就算唔升 盤前龍到咁 盤中等收皮

克己： 尋日爆買日，已經100%倉

琴日買返晒 又嬴

大戶呃夠貨啦

Bull trap昨日已經中過招

同p培p 會員？

馬小玲

Tsla Arkk仲係到破緊地獄

今日似黎料，債比人沽到傻

盤後入盤前出，又贏

牛軍戰勝歸來(暫時)

你燈定澳妹燈

[member]no la 我指我果時fg個人工[member]

ruby 燈啲

係

我研究左美股十幾年 你串鳩我？

ruby真係咁燈？

應該祼考都高過你

又叫左真名 澳妹 sor

好燈, 有對大燈

有無人想要j圖

精神精神

人比人比死人 最緊要開心

我take 左好 多art 同 languvcourse

差啲想轉埋去

又要插喇

not from you

依家唔收會員啦

CE低分L揮手區

好串

唔gel 啦，依排番工日日做到傻

band 3仔係地底泥

點解要咁重口味

唔minor?

medic出黎 point 30連allowance 70K都無咋
公立計

唔怪得呢度咁多大户啦 個個咁撚高薪

70都唔少野啦fg嚟講

我又諗起公屋仔medic fg出嚟連間公屋都冇埋嘅故事

帽事喇 準備跌返哂

人類已經阻止唔到NQ

不過佢地OT錢係真係好撚多既

如果正常去到140K考埋個好撚難既試上AC先有

冇事啦 跌番落黎啦

美國班banker一訓醒就會開始沽美債

過左依兩個月又變窮撚了

革蛇萬中無一

納dee開始腳軟喎

真係冇幾個有咁嘅耐性同膽量

升返幾日先GEL啦
一陣又比淡友BINC

一開即插局

倒V開始

快啲free fall

未出圖就腳軟

琴日eyes
今日ears

呢個年代仲有人信納指真係識升？

都要跌先得㗎
唔到11000唔收貨

諗緊賭唔賭耳仔 唔敢賭眼

官人我要

今日睇來係納指
道指無力

本身窮真係唔好讀商

Lc circuit

咪玩啦青

唔讀會更窮

BB變返雙位數無人講

靜啦

聽到有人講BB 係咪要上圖

靜啦 轉頭又要放gif圖架喇

點解跌唔落

巴打EO?

琴晚上黎撚狗西sir扮頂唔順

呢度有冇初出茅廬it狗

你地咁多神人叫讀cs既垃圾點算好

19公墓猿

一龍市大家就唔睇股票

Dkng大船已開

係到

試下吧，日日係屋做廢青都唔知做咩
玩股又玩到無心機

我明同路人
個人懶左超多

喂屌咁就屌完
都話千升架啦無人信

frontend嗰啲自學還好
到後面基本algo data structure無返咁上下數底自學真係跳十次樓都唔得

不過喺香港識少少JavaScript再加一兩個frontend framework就夠搵到工 做吓先囉
女仔做developer 就算做到成pat屎咁都無人會言語上屌你

傻納開始熔斷

買牙
爆升日
仲唔追貨實後悔
開孖就係今日唔好等

嘩直接上16000

年輕人有無反思你炒股拎唔到

咁撚痴線

數個班先至癲

讀生物膠既垃圾搭唔到咀

加埋人口老化 醫療行業= 鐵飯碗

每一個人都在用自己的偏見看世界。我們創建一個高度包容的社區，讓每個人的偏見為你服務，讓你的“拼圖”無限趨近完整。

programming叻->數未必叻
數叻->programming叻
或成為最大贏家

輸一蚊我都心痛

只要讀到+唔係毒撚已經屌打九成人

唔怪得講野LEVEL唔同

我唔信有NO 上連登

俾個讚你

律師?

1:40 牙木返PART TIME

其實重點唔係數，係邏輯
我自己覺得邏輯學係獨立於數學既科學黎

石仔aim ivy

龍軍氣勢好旺

等緊三大法人2330淨買入變正

喂 尊重未
佢弱智學校出生讀到毅進已經好好

一講石仔門巴就出嚟護石

ivy league

lei?

1983 wor

好講唔講講人工

高手

屌你咩

東奧不接待海外觀衆

今晚D圖終於正常返
早兩日D deepfake 好難頂

我大學讀曬成堆數學科,成績亦都好好,不過出到嚟寫program寫到懷疑人生

攪嚟仲有乜意思

今晚中咗六仔以後就唔使睇市

面
反正都洗濕咗個頭

WKHS

yes on9 圖黎 都唔個畫乜

仲少人過1936年奧運

屌 以為你話 期

門票一大收入又無咗
真係食電視台轉播咩

壓緊彈弓
今晚13000
soxl

唔係無左contract咩

我都以為台巴講future d圖...

拼圖派

Bio最正

小朋鳥啲車賣唔出都升

唔G 制係見有幾支大量 入左少少

個女人未死先勁

Deepfake 契媽圖

炒高俾港囡接貨

咁快行完＋2個階段

擺去台灣有咩好
唔知你笑咩

點知未死

有幾難契媽買少少已經係間公司兩三成市值， 你追貨就已經係要挨貴貨

3月9日，美股三大指數開盤後全線下跌，其中納斯達克指數跌7.2%。道瓊指數跌幅為7.79%，創下次貸危機之後的最大跌幅[4]。標普500指數跌7%，第二次觸發熔斷機制，美股三大股指全部暫停交易15分鐘

咁就一年

個期依家都好似思考人生咁
應該冇乜好睇

12月 小朋鳥賣5700部單程車
一月6015
二月2223

分分鐘工廠班農民工個數都多過佢銷量

Tsla Arkk 點揀好

2月新年停工放假

why not both

入番連core

你想買間公司定買起契媽
兩樣都唔同野嚟

政府D人個個思想固化

今晚唔通

跌返去上年八月咁濟

回家了

買TSLA 孖ARKK

今晚變廢道 +120only

我想amzn 2800

ARKK，眼光領先我地20年

Both 算 我睇好契媽 不過睇位先再分注加

開市到底係直上定直落

Arkk分散風險 抗跌能力高啲

次次準備出手就升

好似差唔多

ARKK 抗趺能力